依家d freshgrade一d耐性都冇！interview等一個鐘竟然走人😑

咁我就約左個freshgrade 2點in既，佢1:45到左。咁我慣例就要見工既人等我一個鐘既，測試下佢耐性同埋對份工既熱誠阿麻
咁我就係房上下連登，玩下candy cash,等佢係出面慢慢等
屌奶星！一個鐘之後條freshgrad竟然走左！
一d耐性都冇！佢都唔洗旨意搵到其他工啦！
唉，依家d freshgrade真係愈來愈唔似樣

原來對份工既熱誠係坐一個鐘就睇得出
應驗左d老細真係腦細

吓，你真係有熱誠既，要你等3個鐘都照等啦

咁你呢世都唔會請到人

而家啲90後

做埋D損人不利己嘅嘢, 仲要話人無耐性

freshgrade係乜野

支持

你仲有熱誠啦 你老闆俾份工你負責in人你走去玩candy crush btw講錯左你應該唔係大粒野 通常d細粒野先會有少少權都有風洗盡利

呢家d freshgrape 真係好垃圾
上次我公司開10k請個三大 等左兩粒鐘 就走左

想問自己都唔識準時，叫人點服你？

大前提個fresh grad 係早到架 要睇誠意我覺得有無遲到可以係一個標準 但黎到要人等就好唔合理啦 如果個段時間有野做 仲叫人上黎in係你無腦 唔識分配時間 更何況你係無野做 on999
唔好下下都將責任推落見工人度 見工唔代表要俾你撚狗咁 佢sell既係佢個專業同能力 唔係等人既耐力

咁你刻薄左少少既，我開11K

大撚把人aply

interview 等一個鐘真係好基本

畢業生囉

我依家比份工佢喎！梗係佢等我啦

十卜清
依家D 90後無鬼用

Freshgrade好唔爭氣 喺車笑咗岀黎

你間咩工司呀人等一個鐘
第一次in緊係叫佢坐一日
下次先正式in

點解成日都有呢d假膠味濃既post出現？

上次見工
係間公司就閂門果陣
我拎埋個睡袋係in我條友間房出面訓
訓到第二朝起身
果條友返工見到我咁有熱誠同耐性
即刻請左我

假膠還假膠, 不過有D人真係當見工嘅唔係人.

我腦細成撚日都係做晒自己嘢先走去同人interview, 要人下下坐半個鐘一個鐘好唔好意思?

有次我見唔多對路, 見腦細喺度做緊個女D功課, 我同佢講入面好似有個人等緊喎, 佢先如夢初醒: 係喎!

我係HR Manager

Ching ho ball

等人既耐力都係工作能力既一種

其實.........樓主你係咪就係比人in等左1個鍾走人果個.........

唔係話有偏見，但最近in好多90後都好唔掂！

你要人等只係代表你做事無效率兼唔守時唔守信用

hr質素

上次見工約左IFC星期五晚見
去到發現熄哂燈 無哂人
我好彩一早有準備 落樓下扎左個營

因為驚整污糟件西裝 所以摺起佢
因為唔記得帶多套衫 所以無著衫
等果幾日期間勁多人望過黎
我諗係老闆d爪牙黎觀察我即表現
果然係大公司 見個工都出動勁多人

仲有保安過黎趕我
但我知一定係老闆既考驗黎！
為左可以繼續留低
我是但捉左個係部lift出黎既人做人質
把握機會展現我既臨場應變能力！
之後兩日連警察都出埋 但我完全唔驚

終於挨到星期一
我隔離條友話要返工 叫我放佢走
我問佢返邊 原來同我返埋同一層
咁我咪著返套老西同佢一齊上去囉

上到去 原來佢就係老闆
家下d老闆親身上陣去見員工
我居然估唔到 失策！
早知前晚請佢食個腸仔蛋

佢問我上黎做咩 叫我唔好搞佢
我要咩都比我 我就知佢想試我啦！
我緊係答黎見工 跟住我就緊係pass左啦

老闆跟手打左個電話
叫班同事黎送左我去青山做
呢家已經升左做班長

人地次次問我 我都覺得成件事好痴事
但係樓主你呢 真係仲痴線過我呀！！

樓主系狗

我成日明明第一次in就決定左請佢，但我會叫佢黎in多4次，懶係多人爭個位咁

耐性，熱誠，都叫無聊野？

誇張左

係咁嫁啦，依家比份工佢喎

所以平時我見工都至少遲兩三粒鐘
耐力大賽

ching返過工未？未試過等老細？

閘住反彈冇回頭！

唔關耐性 ，熱誠事
你唔準時即係你唔尊重佢既時間
所以佢都唔使尊重你

除非你份工SALARY特別好 例如五萬以上一個月
等你一晚又點話
如果得果萬令蚊萬令頭
要人等你一個鍾 又要答啲勁西既問題
又要可能比你壓價
留番你黎做啦戇鳩仔

點解咁多負評 係咪連登多細蚊仔未見過工？

11K, above average啦

如果樓主講概係真概, 我只會覺得樓主好可憐
要留難d見工概人先搵到自己概存在價值

11K求其一份唔洗見工既炒散都有啦，洗做你果份？

睇死你咪日9日拎hr manager個朵黎打飛機 係咪覺得自己好威 咪又係打工仔一個 垃圾

你唔好搵老細嚟撻人
區區一個經理仔就學人玩大牌
就算係要人等都係你老細 唔係你
你唔好忘記你係代表緊間公司去面試
既然你地公司啲觀念係咁差嘅做乜仲喺度徙時間
容不易跟住就拖返三五七個月糧話考驗對公司忠誠

咁都叫留難

大把人做

都幾威嫁

佢黎見工，我就係老細

上次有個人上黎見工，見都senior位，仆街我約佢2點，佢一點到左話約左我、而家d 做左十年香港公司的中層真係on99 , 完全無時間觀念， 咁早上黎都唔知做乜春，又撳電話又睇wechat , 睇到已經唔想見

咁撚on9😂

假膠味濃

屌你老母原來就係你
六日工作 俾得9K
搵狗做啦你
如果唔係急住搵工都唔撚會黎
夠10個正皮開名

睇完樓豬我以爲係創意台
candy cash係咪新game黎

雲加好波

得啦老細條蟲呀嘛
都廢撚事教精你
遲早俾人投訴公司同老闆都多得你

咁出名都未聽過？

我反雲的

interview要等係行規黎嫁啦，點會投訴

就黎開學啦

呢個post睇得出連登有幾多未翻過工嘅中學雞大學雞

你比錢我出人工比我，換取我嘅勞力或者係專業比，留意返關係對等架

year1 未翻過工死翻出去

如果我個HRM係咁肯定晨早比我抄撚咗

終於有個返過工既會員

講得好

你放心，我老細好鍾意我 (我幫佢請左個大波秘書)

冇計香港太多奴性極重嘅人因為年資或者學歷而妄想自己係老細，但實際又缺乏服眾能力

我d o靚不知幾服我

之前做一間 SME 嘅 VP, 要 in 個 manager, 人地話係五點荃灣放工住深井，我都就佢時間由九龍灣揸車入荃灣 in，我覺得呢d野尊重人地尊重自己，無謂為難人地姐

等你一陣就話啫
一個鐘你過主啦
唔想見人就出聲啦 行你老母規咩
無謂嘥大家時間

就係佢玩嘢在先跟住俾人落佢面
覺得不被人尊重就上連登拎存在感

我都想知樓主邊行

之前d canadate 等我3個鐘都係咁等啦，係依家d 90後freshgrade咁唔識做人姐

討論下又叫拎存在感，咁唔洗出po啦

candidate，freshgrad 呀師兄，乜依家HR唔洗識英文嫁咩

駁唔到

平時有下屬幫我搞d paper work

老實說講
你叫人白白等你一個鐘
你自己唔明一個鐘可以有咩用途
都唔好浪費左人地一個鐘啦

我不是freshgrad 是老屎忽，interview 等半個鐘即走

好扮唔扮走去扮豬SIR

拿拿林In過第份仲好啦 貪你果間有人情味咩

無論樓主真心定假膠
都肯定係個on9仔

之後樓主就會屌freshgrad 垃圾咩都唔識
用咁低人工又玩鳩人
會做果班一定係大學咩都無做果啲

假膠

CHING好波

今日特登有人WHATSAPP你個POST比我睇

一睇就知假膠
仲咁認真覆佢做乜

為左份工等一個鐘都唔得？

所以咪老屎忽都要周圍搵工囉

freshgrade有11k唔係咁易搵啦

你就橫睇掂睇都係柒頭

唔好屈

唉，依家d freshgrade愈來愈唔掂

都係你明白事理

樓豬我可唔可以in

兩個都係下等人 講完

屌不如啲下屬做你個位 拎你份糧啦咁
垃圾

你返工有幾多個鐘真係做野

oil姐

樓主戇七鳩

你有好多野做都唔應該要人等, 唔得閑就改約時間啦, 屌你老母無啦啦哂人 d 時間, 何況你無野做?

一個人有無誠意去見一份工, 只係從interview 佢對應就知, 洗乜搞咁耐去測試?

你開埋呢 d post 人唔笑狗都吠...

你一味話人地一個鐘都唔等得
咁首先你係唔係佢等左就會請佢先
咁把炮
你試左咁多個interviewee 你唔比返佢地一個鐘頭人工
又比唔到D咩又叫人付出
你根本同果d媽媽搵攝影師唔收錢影相無分別

同埋你通知人地一聲叫佢要等一個鐘
同唔知會人地
個差異在於佢可以諗下呢一個鐘頭點分配，而唔係時時刻刻等你叫佢去in
你唔單止浪費人地時間，美化'無交帶'做試煉耐性，仲要上連登鬧人
真係唔應該曬時間點醒你

連登好多中學雞小學雞架，樓主假膠咪教壞人啦，咁有咩意思呢

ok, pm cv比我高登acc

真正勁既人係可以head住d比自己有能力既人

好少

有料都唔會去你公司
除非你係果行最出名果間

對答果d誠意係人都識扮啦，對答以外既野更重要

interview等一個鐘真係好平常，你係咪未試過interview?

認真po

就係

人做我做所以就正常？

11k?得啖笑
比我都走啦 咩公司咁巴閉

開po想踩人無耐性 無誠意
有無諗過你自己都係？
一啲誠意都無 字都唔識串
咩係Freshgrade?

講到好似請撚硬人咁樣 你都戇撚鳩

平你老母常咩

咁只係反映你對人面試技巧好極有限
根本問幾條問題就睇得出佢有冇料

討乜撚嘢論吖 你都有預設立場認定自己嗰套係啱嘅
人哋話鳩你唔啱過份唔尊重都死撐
咁仲有乜好講呀 唔係拎認同係乜

又撚新會然😆

瞓撚醒未

Freshgap

你唔識英文都做到manager啦

唔好下下話等一個鐘好平常啦 唔好本末倒置 唔係見工d人唔等得 係根本點解佢要等 呢個根本係好畸形既rules 係好似你呢d on9仔有權就以為好威威諗出黎 我都見過好多工 起碼我見過d好多僱主有效率好多 見工係睇你有無能力勝任呢份工 而唔係睇邊個等得最耐 唔該唔好將呢don9 rules合理化 on99

我依家俾個西佢屌！梗係佢就我啦 樓主應該係d 中年臭西女

大家估下樓主搵幾多

其實樓主係唔係鍾意請d狗奴才？我諗個d等成個鐘嘅人係公司都係唔識變通，人地叫做一唔識做二個d。其他部門d呀head多得你唔少

識in嘅人應該係留意下interviewee 等緊嘅反應，係佢就唔耐煩個時in佢，唔係好似樓主敢玩手機，人地走咗都唔知！作為interviewer ，要人等唔係一個問題，但要人等一個鐘，只係用一句無耐性講，其他優缺點咩都睇唔到，真係對比你見個位同公司都好不負責任！

假膠post變左認真post

喂 唔知係邊撚個話要討論先呢
我撚理得佢膠唔膠

咩係aply?

哦

樓豬

想講apply掛？

申請囉

一個鐘正常等下都唔得點做大事呀

利申：等左一個半鐘有offer

抵你有工請

岩呀 樓主唔係狗 唔好再話佢啦

樓主係食屎狗先岩

簡單講，咪就係樓主份工唔值見工個個等一個鐘囉，有冇讀過econ呀
試下份工14K，五天，唔洗OT，睇下佢等唔等

利申：見工等左個幾兩個鐘，前面十幾個人排緊隊見，最後有offer

14K